五毛請人 要大學學歷 五天工作

工作內容

l Help develop integrated digital marketing solutionsincluding social media maintenance, creative campaign, video campaign, website production, media placement etc.;

l Drive marketing initiatives across different social media channels (including Facebook, WeChat, Weibo, Youku, YouTube, Instagram, Twitter);

l Plan and coordinate the media assets and uploading of postings to appropriate social media channels;

l Conduct market research including market data analysis, track promotion, media & digital platform effectiveness for exploring creative and innovative promotion proposal on brand and products.

要求

l Bachelor degree in Advertising, Mass Communication, Marketing or related disciplines;

l 2-3 year of relevant work experience with proven capabilities of being strategic and creative in handling digital marketing campaigns;

l Knowledge of popular social media platforms, including Facebook, WeChat, Weibo, Youku, YouTube, Instagram, Twitter, is a must

l Good marketing sense, multi-tasking and good management;

l Presentable, independent, proactive and creative;

l A good team player, able and flexible to work with people of different cultures;

l Good command of Chinese and English;

l Familiar with Microsoft Office;

* To cope with our business expansion, our company will be relocated from Sheung Wan to the new office in Lai Chi Kok. Successful employee will work in Sheung Wan for the first two month.

機會黎啦